Je kon niet begrijpen waar de prediker nog meer over zei rekening houden met het schreeuwen en huilen.
Mensen stonden overal op in de menigte, en werkten hun weg gewoon op sterkte aan de rouwenden ' bank, met de tranen over hun gezicht; en wanneer alle rouwdragers waren daar naar de voorste banken in een menigte toegekomen, zij zongen en schreeuwde en gooide zichzelf op het stro, gewoon gek en wild.
Wel, de eerste waarvan ik wist dat de koning ging, en je kon hem horen over iedereen; en toen ging hij naar het platform, en de prediker die hij smeekte om met het volk te spreken, en hij deed het.
Hij vertelde hen dat hij een piraat was - al dertig jaar een piraat in de Indische Oceaan - en zijn bemanning is afgelopen voorjaar aanzienlijk uitgedund een gevecht, en hij was nu thuis om een ​​paar frisse mannen te verslaan, en dankzij Godzijdank was hij gisteravond beroofd en van een stoomboot aan land gezet zonder cent, en hij was er blij om; het was het allerzaligste dat is hem ooit overkomen, omdat hij nu een veranderd man was, en gelukkig voor de eerste keer in zijn leven; en hoe arm hij ook was, hij zou beginnen ga meteen door en werk terug naar de Indische Oceaan en doe de rest in van zijn leven probeert de piraten op het ware pad te veranderen; want hij kon doe het beter dan wie dan ook, kennis maken met alle piraten bemanningen in die oceaan; en hoewel het hem lang zou duren om daar te komen zonder geld zou hij er toch komen, en elke keer overtuigde hij een piraat die hij tegen hem zou zeggen: "Dank je niet, geef me niet nee credit; het behoort allemaal toe aan hen lieve mensen in Pokeville-kampbijeenkomst, natuurlijke broeders en weldoeners van het ras, en die lieve prediker daar, de echtste vriend die een piraat ooit heeft gehad! "
En toen barstte hij in tranen uit, en iedereen ook.
En dan iemand zingt uit: "Neem een ​​verzameling voor hem op, neem een ​​verzameling aan!"
Nou een half dozijn maakte een sprong om het te doen, maar iemand zingt uit: "Laat hem maar hoed rond! "
Toen zei iedereen het, ook de prediker.
Dus ging de koning door de menigte met zijn hoed zijn ogen zwabberend, en de mensen zegenen en prijzen en bedanken voor het zijn zo goed voor de arme piraten daarginds; en elke korte tijd het mooiste meisjes, met de tranen over hun wangen, zou en vraag hem of hij ze hem zou laten kussen om hem hem te herinneren; en hij altijd gedaan; en sommigen van hen omhelsde en kuste hij maar liefst vijf of zes keer - en hij werd uitgenodigd om een ​​week te blijven; en iedereen wilde hem leef in hun huizen, en zei dat ze zouden denken dat het een eer was; maar hij zei aangezien dit de laatste dag van de kampbijeenkomst was, kon hij geen goed doen, en bovendien was hij in het zweet om meteen naar de Indische Oceaan te gaan en naar toe te gaan werk aan de piraten.
Toen we weer bij het vlot kwamen en hij kwam tellen, vond hij dat hij het had zevenentachtig dollar en vijfenzeventig cent.
